今日的判決 姐係話你知 係暴動現場 只要無揸任何文具 根本就入唔到暴動

今日士氣大振

有都唔會係囉

睇官嘅啫
今日個官良心發現定點

狗以後唔會唔記得幫你放幾枝

上次呈堂支鐳射筆唔係被告手中撿獲都入

覺得真係驚制裁

冇睇新聞都知大獲啦，點敢亂判。

無事

但係搞你一年半載

有無得反告 要佢賠精神賠償

你get錯左
今日判決重點係你出去black block左或者冇比人影到你掟野
而你被捕果陣係非暴動現場既後巷（要四通八達，好多可能性）
咁你就好難被判暴動罪罪成

今日被告係有拿行山杖既